楊思琦一家慶祝母親節

咁父親節點算?

明明佢屋企都冇男人 點解幅畫會有4個人

個男人係邊個???

空

人

臭雞人人得而誅之

中

邊個揸機

老

佢個係咪痴痴地 明知自己俾人中出飛 又未公開有下段感情 個女幅畫有四個人貼出黎做咩

衝出黎柒

個男人可能係公公呢

佢個女眉眼鼻面形都生得唔差，好似越大越靚女喎

母親節光環
吹奏下單親媽媽唔易做
大把like

額頭有三條紋 應該係公公黎

好溫馨

膚色遺傳左大陸果種貧窮黃